渣打開出糧戶口一定要有公司名？

你出糧俾自己？

唔洗 上次去職員教埋我點做

點做

係咪自己係第二間銀行戶口, 每月網上轉賬到渣打自己戶口

唔係 係唔係是但講間公司都得